Projekt sklepu internetowego PHP OOP z panelem administracyjnym, systemem CRUD. Celem projektu jest obsługa zróżnicowanych systemów płatności, stworzenie funkcjonalności pozwalającej na rozpoznanie powracających użytkowników. Projekt w budowie. 
Link - http://www.tegie.eu/platnosci/?controller=ProductAdmin